Boston Dynamic最新二輪機械人影片曝光

Boston Dynamic最新二輪機械人影片曝光

咁似Michael Jackson